LIHKG IOS 更新完之後，Adblock 係咪廢撚左？

又要見翻廣告

未更新

lihkg更新完咪到adblock更新

最近更新係6月13？冇事喎

時得時唔得

而家係次次都唔得, 有冇巴打知點解決?

冇事

感謝你，得左

add group個到加？

咁都要問

啦

加呢條

感謝，又冇曬廣告，舒服曬！

之前睇過要block嗰d,block完都仲會走出嚟

基本動作，
close 哂所有野，包括adblock 同lihkg,
重開adblock 睇到佢dl完個list後正式開左為止，再開其他app

基本上次次adblock 升級都係咁做
唔好大驚小怪

你未見識過 幾惡

你show後睇下加左咩

有冇得block youtube廣告

你打上去既只係title
要再入去打多次個網址

今夏最危險同joox beyond點解決

ADORE

..

唔知點解你講d 廣告我全部都無
可能裝左日本280 blocker 個adblock 專用filter list
日本仔真係好正

連狗愈來愈狼死

邊度有得dl

個app 有iCloud 同步所有device.....好正

識用先好用
將text file 中間堆網址成堆copy
然後adblock 開個新rule 一次過貼上
不過事先利申其實個list 主要係filter日文廣告

都係block 唔到

重開LIHKG app

lm

需要自己重啟

用緊呢個
無setting選項
只有enable & disable
全自動
暫時LIHKG見唔到廣告

可以試下再搵清楚d先

Ios上，Adblock好用定firefox plugin 元老出既adblock pkus 好用？

Eyeo GmbH 的 Adblock Plus (ABP)

Browser only abp

重開十鳩幾次
唔想直block 姐

我參考咗上面巴打提供嘅日本廣告domain list，扑咗604個domain，你自己睇吓係咪扑少過604個。

我自己重裝完lihkg 就block 到

可以一戰 今晚試

好似開始扑唔到，出返廣告

冇條link 係啱點會block 到

請問即係邊一隻adblock？

有埋圖仲要問

app icon會不會易認d

上面咪有囉盲撚

用 adblockplus block 唔到呀，點做呀，唔該教下我

裝adblockplus

呢個係http定https?

一禁先見到，自

岩岩試左
而家直頭無哂廣告😍😍

勁到連舊燈d垃圾廣告都無埋，正呀喂

唔該晒樓上咁多位巴打
而家冇晒廣告

你加咗 group 入面冇加嘢？

正

本身已經鏟晒app 用網頁版算 網頁版可以完封

佢個內容empty,無打入面domain,但到頭來又話block到

今日d 廣告又多左

而家都係用住safari 上住先

yeah
連囝好野

人如其名

empty

唔知點解用wifi嗰陣用唔到Adblock ，但用數據就冇事

成班乞衣出撚晒黎！支拿種就係支拿種！

此言差矣，啲廣告既食電又嘥流量，對於冇尿袋跟身同長行LTE而又唔係無限數據嘅人嚟講係幾咁麻煩。

我非常支持本土IT創作同發展，只要佢出vip或Donate button，定必課金支持，一個月百幾蚊都冇問題，只要唔好俾到麻煩我就得。

死返去搞你個播毒咸網啦it狗

佢係死監躉

唔係個個都肯用者自付，因為廣告費收入好可觀，等出面班乞衣比錢，不如省返啖氣。

你係你個名

報告漏網之魚：

App store 廣告domain有無得加？

叫條友出收費remove ads囉
佢唔撚肯呀嗎

ads賺得多過會員收費咁多
佢冇咩誘因去推remove ads啦

Come到下年佛誕都唔知有未

而家又多左個doughnut同nbastore

求link

佛誕大更新

冇用，依然有廣告

仲要長開個VPN

更新完又有返

試下reinstall

收皮啦死肥衡唔撚係dl av洗比人拉
咪又係50步笑一百步

其實係隻apps 冇刪走個dummy vpn
重裝就會冇左
咁就一定要開vpn

做乜更新完會變到咁複雜
而家vpn果樣野係咪唔同左

想問加晒上面link既巴打
有冇人上唔到網頁版Facebook?
就算熄左adblock都上唔到

利申 iphone

個adblock要長開VPN

唉

更新完之後
開埋 VPN 都 block 唔到

多謝巴打分享，依家冇晒ad,大勝第三次adblock戰爭

直情成個facebook block左

而家變左adblock同facebook既戰爭
垃圾fuckerburg用同一個Domain賣廣告焗鳩人睇

連ig都block埋

我啱啱都係咁，disable adblock冇用
要成個ad block del咗先上到web版Facebook

上到APP版上唔到WEB版

連Instagram 都block 點搞

我全部WEB版都上唔到

關左domain Facebook 咪出番廣告

好ON9
熄左DOMAIN就出廣告但上唔到WEB版開唔到LINK

唔熄我連apps版都開唔到

我有一段時間都係
但依家都係開唔到web版

點樣先 block得返連登啲廣告

點解要block 淨連登廣告？

用下腦諗野先

Block 到，試下關左adblock再開番
今次呢個version有少少唔穩定…間唔中會唔work

每次係連登睇到廣告就知道係時候update

因為佢想連仔有淺水灣豪宅住

雖然個app只係執plus仔二灘

我更新完lihkg app，要刪adblock app至update到佢個lihkg database，家下個adblock 焗住要開vpn至用到呀，屌佢老母

JJ插沙跪求dummy vpn profile

dummy vpn會自動比adblock delete

......

lihkg 每次都係更新廣告

冇更到，等連巴出vip 先

轉咗用weblock， web版

都係要長開VPN

係

唔係同一間公司產品？應該冇分別？

分別就係扑到website，唔似得adblock咁一扑就成個domain扑柒

岩岩買左個app
點解連唔到？

那我又試用下…$15

一樣setting
我呢家一連weblock 個vpn 就會上唔到網
adblock果個就無事

上網係會慢咗，但唔會上唔到

不過都幾食電下

blacklist可以唔駛落facebook ads條link，就咁入喺redirect度就得（好似係）

用twitter 嗰陣share唔到嘢去Facebook

block 呢條效果好好，冇廣告又連到facebook

Adblock 玩完…

唔得

試下DNS filter
電腦，iOS, Android, router 都得

不過好似會攪到LIHKG啲圖唔可以自動show到出黎，要click入去先得

想問adblock冇左dummy vpn同而家有咩分別?
好似話點都唔會經佢地server

最治本既方法應該改hosts。源頭減ad

會廢咗好多，成日扑唔齊啲ads，仲食電好多（焗住你要開vpn），有dummy vpn 可以唔駛開vpn

冇用，一樣有廣告

冇用，個vpn太廢，一時扑到一時扑唔到

downgrade返個app

Adblock 用唔到，LIHKG係咪廢撚左

新手一問: 長開vpn有咩唔好?

食電，效果同舊版差好遠，辣殺咗好多

點降

jailbreak

一直有用adblk

剛剛加埋首頁既yahoo 同 facebook 先徹底乾淨晒

不過一事都冇開住vpn喎

重裝個app就會焗你開住vpn

我裝了五種adblock apps

裝咁多做咩

貪得意

係咪咁多個都冇辦法keep住擋lihkg啲廣告

點解要重裝

因為個app有bug
上次lihkg app更新完一開就狂彈「資料庫更新失敗」
Disabled adblock都冇用
重開機都冇用
要del app至update到佢個database
之後裝返個adblock app就奶嘢

有開住 ga
只係佢唔 show ja
adblock 有個 setting 係唔 show vpn icon

邊一個verison 最好

上一個版本，有dummy vpn嗰個

2.8.2?

好想要
有冇得唔jb都downgrade到

一時得一時唔得

最新情況：load post慢咗，但扑得哂啲ads（暫時係，要再觀察）

要點搞？

你試吓重裝佢個vpn profile同重開lihkg app

其實我冇特別搞佢，今朝一上lihkg就冇哂廣告

有冇人個Adblock唔識自動update啲domains

重裝

For someone who want to downgrade his app without Jailbreak

但係落返2.8.2之後, wifi係開唔到adblock, 會變黃色話network problem
4G就開到冇問題

btw Safari AdBlocker 有冇好介紹?

家下adblock v3.0.0都可以扑得返哂啲LIHKG廣告，用咗大半日都冇見過個app有廣告。

樓上有link囉咪

又開始彈返ad

其實冇改善過

而家又block返, 一時時work

一齊降返落2.8.2啦
琴晚已降
真係唔駛好似 ver3 咁要長開vpn仲要唔多work

呢幾日點解個伺服器咁慢嘅

基本上load 廣告優先 block 唔切定點
冇人知
但真係得lihkg 先咁明顯有廣告
其他apps 都唔多覺

Downgrade左 但驚自己手多禁update all就仆街

我

update 左， 我依家上邊vpn 熄左， 下邊vpn dummy 照tick, 依然可以block 到廣告

一樣

用緊wifi block唔block到

扑到，計我話keep住留喺2.8.2好啲，之前聽CHOK人講，新版本會喺你用用下自動DEL咗個DUMMY VPN，跟住要夾硬著住個VPN嚟用

唔怕，PC版itunes有KEEP住個舊版adblock就得，一有咩事DEL咗電話上面個APP，再插返USB線過返落電話到。

可唔可以share 2.8.2出黎 謝

有無巴打可以share 2.8.2 ipa？

重裝ok, 以後唔撚update Lihkg

腸酒賜一年

自己買啦，死乞兒

一早買左 想要downgrade version

借開聲邊度可以買番2.8.2 version呀

腸油一年

屌你，上面咪有教學囉

爬文啦

喺度單單打打做咩啫你
改嗰幾行字有幾難呀...

Mac要搞就麻煩過PC嘛
PC唔難咪自己爬文囉
所以咪益下mac user

咁都叫單打

爬左文，果個方法好似已經download唔到2.8.2
有冇巴打成功download到？

吓？咁快封？
邊個正義撚走去報串呀

有冇巴打可以share 2.8.2 ipa出黎呀

不斷update 無理佢
無出過任何問題
利申iphone 7

要長開vpn，不了

連狗

白痴一問，iOS都可以好似android咁是旦喺電腦down個app然後塞落電話到？

用 itunes 同步隻 app 入去
前提係個 itunes 既 acc 係 purchase 過隻 app

係咪一dd，我果個係就係裝左vpn profile（非dummy），但係長期都無開過

係，有啲update咗嘅巴打用用下會同你del dummy vpn / 有bug令你上唔返你unblock咗嘅domain，最尾逼你重裝app，重裝之後就冇咗dummy vpn。

咪住先，你嗰個情況唔係冇開過，可能係開咗你唔知，佢預設係hide咗vip icon

用adblock唔work既巴打係咪有裝Facebook app呀？
如果有
uninstall左佢試下

留名學嘢

Crossapps application

我自己就係咁
唔裝就無廣告
一裝之後，Lihkg下面就有廣告banner
Del左Facebook app又無事

好似真係無左

但冇理由唔用fb架喎
有冇其他方法

Fb web版 好垃圾

呢個？

咁咪調返轉
block facebook domain
一樣扑到lihkg app 下面條廣告banner

點add fb domain 求教學

唔知係咪我唔識用，冇得打字 search post嘅

P.S. 見你哋咁推薦，一用就用HKD18嗰個

平時少用IG，幫你唔到

話時話，用adblock 2.8.2係可以add完 之後再重開LIHKG，求其LOAD幾個POST之後再unblock ，仍然可以keep住個LIHKG無廣告，維持到幾粒鐘時間左右 。

Add完個天堂廣告都係死唔斷氣

我仲dl 到呀，巴打係咪做錯步驟

Downgrade 2.8.2
Domain加

<-加左但唔select
好似得

仆街隔左一陣又彈 睇黎一定要block

我隔至少粒幾鐘至彈返廣告

YouTube 廣告有無人識block?

有冇得block ig d story 廣告

同埋facebook d sponsor

唔使問
無一個Adblock block到

adground pro 得

adguard pro

尋晚屎忽痕上左11 beta之後就失靈

我都係尋晚升咗11 beta
但冇事

裝adblock 2.8.2
裝adblock 2.8.2
裝adblock 2.8.2

冇jb 點裝返 定係有ipa link

用pc版itunes，改HTTPS封包，就可以經apple itunes down返任何舊版本嘅app，成個過程係唔需要jb。

雖然係支那字，但好有用，值得推返上嚟

係咪唔可以裝人地既IPA一定要裝自己?

未試過，唔清楚

聽講係會驗証你個apple ac，睇下你有冇買過呢個app至會俾你咁樣裝。

屌啦星DOWN得太快根本停唔切

唔洗停的

總之你搵得返條https 就得

即係DOWN埋落去ITUNES都無所謂?

點搵
太多ITUNES

寧寧舍舍會有個https domain 係 ，url係/WebObjects/MZBuy.woa

我跟個step做到第九就kick左

domain 就無問題

留名跟進

冇用電腦好耐

有冇巴打可以share .ipa
個方法一早唔得啦

你話呀？我頭先仲改到

用Mac有類似既野，不過個幾月前已經用唔到

終於落得返2.8.2

但反而落左之後BLOCK唔晒

唔該晒巴打，最後我要裝埋VM用Windows做

最衰無得用電腦入LIST

巴打我開咗Fiddler 再開iTunes會要我重新登入
而且最終會話連接Apple ID 伺服器時發生錯誤
求救

原來唔洗分先後都降到
感謝巴打

我熄曬D fb，但連唔到facebook apps，點算

Disable adblock，唔得就試下reboot，再唔得就好似我之前咁中咗bug要重裝。

你個adblock係咩version？

降左落2.8.2之後重廢過3.0

有兩個block唔到成日走出黎
一個nike廣告用giphy既gif圖
一個唔知乜鳩電話game

有冇跟我張list block

Jailbreak左既bro
Cydia入面裝minimal hosts blocker已經得
Lihkg, 蘋果日報都冇廣告

Thanks

有冇人開始有googlead...
E幾日開始有...

jb左裝埋untrusted host blocker好似又好d

日本果d無加
個Domain都唔一樣

有冇諗過其實睇彩數 加幾多都未必得

我洗機裝返iOS 10.3.2 = 用到
洗機裝iOS 10.3.3 beta = 用到
洗機裝iOS 10.3.3 gm = 用到
洗機裝iOS 11.0 beta 2 = 用到
洗機裝iOS 11.0 beta 4 = 用到

做咩瘋狂洗機

試新版iOS

冇洗機直升
不過條list 個fb 要熄下開下
呢個係work 嘅

因為要用ig？
另外facebook 至用到，所以如果要用呢啲功能係會比較麻煩

用web版fb
乾手淨腳

冇app咁方便，不了

Adguard pro
block到ad又上到Facebook
Adblock已刪

但好似睇唔到圖，要click入去先得?

Whitelist

咁就睇到圖

的確係work，但要長開vpn，會相對食電。

同埋adguard 嗰個好似唔係dummy vpn嚟？

而家成日個adblock block左個domain但廣告照出
只係禁入去係404

有冇block漏domain？
同埋你本身係咪得呢個vpn？

另外個VPN唔開唔會連

2.8.2嗰個係dummy vpn嚟

連登癡撚線，連yahoo廣告都加埋

出左新ver
有無問題
係咪youtube都擋到

冇

youtube 得唔得

Block埋呢條

揀左係個DUMMY架啦
但都係廣告照出
禁入去BLOCK左

啱啱試過好似得，不過冇咗預覽圖

試吓用adguard pro

你有無鏟左個ADBLOCK

冇，兩個一齊用都仲得

試過晒啲Adblock app, 連仔太多ad sources, block得一個block唔到第二個，又要長開VPN
最實際都係落返2.8.2裝dummy, 其他Adblock app 都可以del晒佢， 一勞永逸

啱呀，都係adblock 2.8.2好用。

adguard pro 我都扑得哂啲廣告，
但真心係比較食電啲，
同埋佢好似唔係dummy vpn嚟。

吉高由里子巴打如果你真係搞唔掂就試吓用Adguard pro睇下點

Adguard pro有得睇過濾名單，當有廣告出現就睇返佢連咗去乜網再入返黑名單就block到, 不過真係太多sources，block極都block唔晒

用wifi係咁
用data都係咁

SHOW VPN果版睇下

VPN咪咁囉
你真係當我呃鳩你咩

落返2.8.2重衰撚過3.0

唔知你點解會咁
肯定有嘢set錯或者set漏
不如你全部setting cap圖嚟睇睇

有咩錯
咪跟你d片咁down返個2.8.2
之後鏟左個3.0再裝返舊版

adblock裡面本身有堆group，你著哂未？

岩岩加左上面堆list
暫時都叫block到

用一日睇下點先

恭喜恭喜，你終於都扑到

Studydog好波

本身用adblock 連登冇廣告 但係開唔到fb link
轉左用adguard完全阻唔到連登ads

巴打係咪加落stauts下面blacklist個到?
我加完都仲會出到ads 黎

Adblock 2.8.2 用到就唔洗用adguard pro

Adguard係加係system wide ad blocking個list到

落返2.8.2+adguard pro搞返掂

呢個係an版先有?ios搵左好耐都唔知係邊

得呢幾個選項

原來adguard今日個更新換走左system wide ad blocking
轉撚左做dns

降級咪得，參考返我上面段片

琴日買今日update

今朝見完po先買已經係咁
btw ios係咪冇可能blk到utube ads?

點 block facebook 個 domain 先唔會搞到用唔到 facebook app ?

上面貼哂txt

Block

[/quote]

買咗先，可以降級。

屌你老母死連狗真係

放廣告 仲仆街過草泥馬

唔洗嬲，唔值得為佢傷咁多腦細胞，直接裝app扑哂去算。

呢個list好波
用成日都未彈

廣告就愈搞愈多
del post又話唔關自己事

唔係高登無人返去都唔係幾想上

做得好!

測試完發現如果block 會上唔到facebook

開心使用中 facebook app 同 web都冇問題 用緊adblock 2.8.2

我用緊3.0
頭先加完堆list突然上唔到facebook，我逐個試

巴打呀巴打，乖啦去downgrade adblock app啦

2.8.2唔洗長連vpn，效果又係最好，何樂而不為呢...

連尼住is watching you

因為之前2.8.2長期黃色

我都係公司試左成個下晝

我最後放棄左, jb用左untrusted host blocker
而家咩都冇晒

加咗Adblock List
iOS 11 PB3，Adblock 3.0.0
FB , LIHKG , 蘋果動新聞 App 開心使用中

[/quote]
我一開住 fiddler 就會上唔到網 , 話係此伺服器的憑證是由未知的憑證授權所簽署
downgrade 唔到

我一開住 fiddler 就會上唔到網 , 話係此伺服器的憑證是由未知的憑證授權所簽署
downgrade 唔到[/quote]
原來 win 7 要用舊版先改到

.

成功落返2.8.2
雖然中間出咗好多問題
搞咗好撚耐
最後成功Block哂
唔該哂巴打

各位成功Block 到LIHKG 嘅巴打，你哋睇唔睇到ViuTV 同Viu 個App？

LM

disable左呢個domain

用緊 Adblock latest version + 巴打俾果個 list
大部分 lihkg 都 block 到
Facebook app 睇到 post
但 post 裡面既回覆同某啲 post 既 link 就 load 唔到

又開始扑唔到最底個banner ad，連囝效率好高

你洗夠版未啊
你開咗一個post咪專心推嗰個囉
使唔撚使個個post都入去射呀,炒狗

Ipad 唔work iphone 得係咩問題？

我未出事
咩廣告

其實係咪姐係就黎冇得用

佢落架隻apps 照用咪得

但係今日條bar係咁彈上黎

係，最尾要兩個list一齊用至冇事

[/quote]
整唔到

用mac都整到了

而家落返去好似真係慳電左

Finally 2.8.2 !!!!

你又話個dummy vpn玩白貓會超窒嘅

好

加哂仲有少量😔

我熄左先玩

係煩d但平時舒服d

Block得晒

我一個ad都唔見有

加哂我個list.txt堆domain包無死

點解個Adblock變左日文版

試下關掉呢兩個:

你條友由迷Lin變瘋狂反Lin 😨

Thanks. 隔左咁耐都覆我
我最後忍唔住降埋 2.8.2
唔知係咪心理作用，好似 block 得好啲

琴日落左2.8.2
好撚爽

點樣降番2.8.2

mac機用呢個

Dummy vpn 有得熄？
都冇開過

點解我第二步冇呢堆code

你要慢慢搵下，佢會係中間。我琴日都搵左好耐

完全冇呀
成段code好短

我比個版本你啦，你睇下down唔down到

822189866

Downgrade 左 2.8.2
Share Wifi 唔洗識 Adblock local vpn
3.0果啲煩到嘔

dummy vpn 好波

3.0.1

升咗新版好似又冇廣告

3.0.0升左3.0.1就即刻彈曬廣告出黎

立即試下down返去2.8.2
即刻block到

3.0.1 我冇事

仲洗唔洗長開vpn先？要長開就不了

好似話整緊V4

v4應該冇而家咁好

Apple改左制唔比搞呢d wo

死守2.8.2
dummy vpn

想請問下我左adblock 後
好多網都load 唔到 (應該有廣告）
一disable 左adblock 就load 到

Ios11

無能曬ad
但唔知仲有無副昨用

最好方法係降級 2.8.2真正有效
ps:ios11 beta5

咩網

佢而家個3.0.1係咪都係超食電 ?

好多網都係。
我一disable 左adblock 就開到，會彈廣告
唔知係咪block d 廣告load 死左

例如呢個網

我上到

same

屌你正呀喂

一開low power mode 就block 唔到
3.0.1

mac機 點降

降番2.8.2 順暢

Charles

降完有無辦法入App Store唔會提我update番去最新版

新手一問,
想Adblock keep住work, 係咪唔可以double tap home screen向上掃走佢?

唔關事，佢會喺background行

下次手動update

我入setting off自動update
再熄左個紅色1字泡泡

紅色1字泡泡點熄？

搵到了

原來依家要ios10先用到 之前都唔駛架好似 ipad用唔返

諗住降版本
整左個認證
入iTunes佢話我驗證過期

跟住做應該冇事 我都係琴日先降

降去2.8.2睇下

點樣睇自己adblock咩版本???

youtube有提 慢慢摸索下

你入app store update到最新

再降級咪一了百了

驗證fail itunes apps store唔俾入

咩驗證？

更新咗但仲block 到

係咪要長開vpn？

我都更新左，ok用到

裝完個憑證入itunes就fail了

如果要長開vpn就唔洗客氣

重開個ITUNES就得

入咗iTunes login埋先開個Software

又唔撚得了

2.8.2 forever

2.8.2 舊連登 仍然有廣告出現
ps ios11 beta5

暫時冇事

3.0.1加晒domain都block唔到

降級

扑唔哂啲domain？

未add

block完上面個list之後 有無人facebook一時得一時唔得

試下

點解？

黃蜂 0:1

錯 post haha

新版要長開vpn好食電

2.8.2 嗰個 dummy vpn 唔會長開，我就未見過佢連線，純粹喺background行個app就扑到廣告。

原來係咁

不過都係搞到twitter share唔到嘢去Facebook

3.0.1食電到仆街

逐個domain睇下關邊個事再disable咗去

上面有巴打post咗個adblock 2.8.2 version string出嚟，照抄就得，唔駛喺xml度慢慢摷

自
2.6.1黎

加哂啦 降左呢一日就冇事
唔知係咪升咗service問題先開始越來越多廣告

連280嘅app裝咗啦

block埋google先得

乜要㗎咩？

我2.8.2 啱啱仲有google廣告

3.0.1出爐最後更新
暫時仲卜到Ad

Sorry

紅字可以係設定 通知 AppStore到熄
Adblock/adguard用其中一個就得

用緊2.8.2 用埋你地既list 時得時唔得係咩事

啲廣告又出返黎
降左版都唔掂

好大障礙
又dl唔到fiddler 2,試用fiddler 4又開唔到個itune

舊版
3/4G okay
WiFi唔得

2.8.2

List 1堆domain 會令google圖片啲縮圖load唔到出黎
成個list 1 disable左又block到ad就算，冇趕個試

2.8.2

降完係咪就咁用cydia impactor 裝番就得？琴日冇睇po就中左伏up左上去

掂丫

你要預左喺itunes裡面dl過喺資料庫刪除

我加adguard dns block

3.0.1？

yes 3.0.1
唔洗叫我降
我係上面憑證fail個巴打

個人覺得睇彩數
唔關version 事
咩version 都試過彈

好耐冇見過呢啲廣告

2.8.2 彈出機率遠低過其他版本

呢個廣告好惡，block唔到

要長開VPN，食電

大家可以唔洗block
block左會睇唔到google image縮圖

一日衰過一日

有個workflow 唔知點用

無呢個都睇唔到

至啱

無啦啦琴晚開始load唔到facebook app
但呢兩日都冇add過新link
點搞
熄左adblock就load得返

轉用adguard pro 暫時都ok

我都是咁
要熄咗list 1上面三條fb domain先load 到

DNS block?

adguard pro係咪好過ADBLOCK?

新版adblock 日撚日都有ads
入左domain都冇用

尋日開始廣告又彈返晒出黎

到底係d廣告勁左，定adblock廢過以前

今朝又彈啦

一啲事都冇

我都係 2.8.2

喂power off巴打你教人downgrade adblock去2.8.2段片可唔可以整好少少
一啲description/caption都無 完全跟唔到
都唔知你做緊乜鳩

跟住禁有幾難

2.8.2冇彈過，仲扑得到GAME裡面啲廣告

youtube有得較片速，跟唔到可以較慢嚟睇

搞掂了成功落到2.8.2
聽你係另一個post講爬番文搵到教學跟住黎做就掂了
建議番你個template可以加番教學文條link 如果唔係齋跟段片冇intructions係手真係好難follow

當時步驟上係無錯，
依家apple可能做咗少少手腳至要咁做。

想問是否仍可以DOWN 到2.8.2?
因之前試左好似降唔到....

降到

我昨天成功downgrade到

其實段三分鐘片個原理就係改d野然後可以用itunes下載返2.8.2個ipa?

Yes

蘋果動啲廣告終於冇咗

咁上網搵2.8.2 ipa再拉入itunes仲快
當然用你個方法可以保證ipa安全

係㗎

咁其實有人dl左2.8.2 再share 出黎咪得

我就試過裝唔到入部機
佢問我拎個條友個ac

有2.82 但唔知道安唔安全

姐係本身你有買都唔work？

個ipa好似好似跟帳㗎

原來唔得

adblock 政新完廢左 有冇方法 麻煩哂

用2.8.2

Adblock而家扑唔扑到app嘅廣告？
用緊球探，好撚多廣告 頂唔順

屌你老母連仔真係冚家鏟黎
叫你搞個vip又唔撚搞
廣告一頁post出幾次

連囝錢已袋，理撚得你

downgrade 咗282 之後 連group/domain 唔使加都block 到lihkg d 廣告

itunes最尾變返做2.8.2
之後要點？

利申 幾年冇用過itunes

搞掂了

用Charles proxy代替Fiddler

教學：

降左282都仲係爭最底block唔到😞

今日下晝開始失靈
2.8.2加入哂list堆domain都block唔到最底條bar

轉咗用依個app，未見過廣告

不嬲唔得

幾好 youtube 都得

3.0.1
琴日開始失效
add 哂上面巴打分享既link 都唔得
之後del 哂所有adblock apps 同 vpn apps
再dl 番 adblock 3.0.1
乜 link 都唔洗add 就block 哂

Youtube apps都block咁勁？

有時disabled左再開返就冇事

長開VPN LOGO 就得
好似係

要長開vpn？

我想問個fiddler WIN7 用係DOWNLOAD邊個

搵到mac既教學，跟住做搞掂左，2.8.2版本 ＝822189866

2.8.2都開始失效

我岩岩降既 好正常

係，裝完即刪

我試完youtube同lihkg都防唔到

降級果度有冇文字版?有D位真係睇唔到係做D咩

Pause

有得較片速

太複雜唔識搞 投降

最底block唔到

2.8.2暫時乜都見唔到

2.8.2間唔中都會出現條bar
巴打block左咩link

mac? 好簡單wo

其實Google下iOS app降版fiddler有好多教學，試多幾次就知好簡單，我就係YouTube嗰個跟住做都唔得，後尾睇Google先搞掂

不過有啲網站上唔到 eg dcfever

我上到喎

下面睇唔到嘢

用youtube個方法，要裝1.0版都冇問題啦

same

等睇連囝/連衛兵狗衝入嚟負皮我

2.8.2好似開始失效

Setting 問題？我裝2.8.2乜廣告都冇

咩係2.8.2 ？
有adblock plus都block唔到

其實搞咁多野
你只係唔記得每次開機後run 佢一次
然後好多人就響度嗌哂唔得

adblock plus? 你最好驗下眼先入post

Del 完再裝真係似返生
暫時仲未見到

我只更新完 RUN住都係有AD

一Down完再入埋LIST就解決晒
唯一係４G轉Wifi個一刻會所有廣告彈出黎

我係間唔中就有，一時有一時冇

尋晚到依家仲未有廣告

連出邊個d wifi 例如 csl hkbn...
2.8.2係會唔work
不過4g block到我就沒問題

廣告真係好煩... 我部iphone 6 load廣告load到勁熱...

有時仲要疾下疾下禁埋入去

咩野係stock domain
同埋 2.0 係邊個數目字

又好似係喎

千辛萬苦係個time machine 度撈返2.8.2出來

重裝完add 哂domain 都仲會有廣告

itunes 上面果個係2.8.2
拉落電話度
再去app store睇 無叫Update
強制升咗3?

有無比錢下載免廣告版？

降左 2.8.2 再埋堆 Domain 無曬應告鳥
有冇方法令到 Adblock 無得自動更新。手快好易出事

熄左自動更新，同埋backup埋iTunes 入面adblock 2.8.2個ipa

己熄自動更新，但習慣左 Update All 怕改唔到出事 。
點樣 Backup iTunes 入面個 IPA

有無人update左
d廣告點

2.8.2 仲有小量廣告
唔敢up住

一樣block晒

有啲廣告扑得唔乾淨 留低舊框框喺度 會誤禁到。有冇解決方法

我係見唔到框 但有個位空左 好撚大忽

Same
其實早一個version 已經有
用緊2.8.2
除左個空位 底下啲banner 冇見過了

都唔明點解唔開年費vip比多個選擇人
d廣告好鳩食數據呀

我乞衣1gb plan黎

原本廣告個位，block左廣告個黑色空位就點都會有，不過就算㩒左落去都冇反應的

廣告好搵過vip，that's it

一時得一時唔得 重新開機之後又得返

多數我disable再開返adblock，kill曬d app就冇事

痴撚線，開廣告唔只要俾連囝賺，仲可能額外要俾電訊商賺多筆

我乞衣6gb plan，其後每500MB $50，唔開廣告都勉強夠用，一開就

轉左用adguard pro 咩都block哂

要長開vpn

有冇JB用家係唔使搞vpn/domain都block得乾淨最新版lihkg廣告?
用緊兩個熱門既adblock tweak+adblock app都係冇用

利申: 暫時用app admin downgrade到去幾個月前既連登ver.先work

邊個咁鍾意負皮我啲reply

連囝

就係唔想開vpn先用adblock 2.8.2, 有dummy vpn

都係用住普通adblock再用safari上住先
等出vip先用返app

唔好意思，唔知邊負講點先可以down 返2.8.2?

Thx 樓上巴打

得左 thx bro

啲連衛兵俾完負皮就縮埋一舊唔敢出聲 正一儒夫嚟

Power 巴打點block先唔會影響fb?

連粉第一人咪你

巴打你昏迷咗幾耐

開VPN 有咩問題

食電，安全性成疑

食電其實還好，係驚佢唔安全

連狗當日另起爐灶因為高登打壓第三方
最撚好笑係而家都未開放api出黎

fiddler應該用邊個version? 官網下載果個就得?

睇Youtube裝完最後要刪返個憑証, 但官網個version download完左係無個msc file

可以係邊度手動搵返個憑證刪左佢, 定係uninstall個fiddler佢會自己刪走?

Unblock 就出banner
block左就開唔到fb link

留名待試

無用，都係時得時唔得，放棄了

Windows search個到打certmgr.msc

Search唔到

同問 我都搵唔到黎刪

剛剛Del左Adblock再裝返,咩野都唔洗入都冇廣告

完全唔明有人會話時得時唔得
完全無問題囉
話唔得既人只係無activate

點解我照打都搵唔到架
聽日再搵清楚先

落左去2.8.2 vpn setting無咗 Adblock local VPN 得翻 Adblock Dummy VPN係正常？

落2.8.2就係為咗佢個dummy vpn

唔洗長開vpn，靠佢呢個偽vpn扑盡連P啲ads

我想落番2.8.2 但係一禁就勁快down左
SSL都未開得切

開頭嗰次有得佢，重點係喺佢嗰個xml到

最尾down 2.8.2嗰個step之前要做一樣嘢嚟整停佢個connection，改完version再著返去

段片你嫌做得太快，就較片速，慢速播放。

屌，下面條bar block唔到

刪左再裝真係得 , thanks

咪282囉🤔 唔block facebook百花盛放場面壯觀 連囝good ball

何謂乞兒？

Adblock都要錢買
附上App Store link

連尼住話整VIP又唔出

佢出VIP肯定大把人買

依家啲廣告噉礙眼，又影響閱讀又食data

無VIP嘅情況下，閣下有無更好嘅對策令大家解決以上問題

你睇下其他巴打搵Domain block啲廣告，power_off巴整條片教大家點downgrade adblock就知啲廣告幾乞人憎

不如問吓你心愛嘅連囝幾時至肯出VIP

唔係唔肯俾錢佢賺
係佢為咗賺得更多
得寸進尺，過哂火

block 哂

block左呢個之後fb會load唔到

2.8.2今日腎腎地

我冇事

點解adblock block唔到youtube既ads

youtube佢直情當係youtube 片咁播
應該好難detect到

電腦abp block到咖喎

我降左做2.8.2之後同步唔返落電話度，有無巴打都有類似情況?

我想問一堆LIST 可唔可以一次COPY 哂落一個「域」同「群組」度
定要要遂個COPY?

facebook片入面d廣告好似block唔到

TXT裡面啲LIST，已經跟哂格式咁執好，所以可以成堆LIST COPY入同一項「域」裡面，極為方便 。

搞左成粒鍾先成功降番落2.8.2
今次終於block柒哂d廣告
block 都照用到fb app
感激power_off巴打

我都同步唔到 係咁話我冇授權

就係授權左都話我冇授權嘛

一樣，download左2.8.2 ipa但到要同步時就話無授權，而authorize之後都係出已經授權，仍然裝唔到

試過同樣情況，用itools 過就無問題

我想問吓有冇ad block 可以block facebook 同埋YouTube啲廣告

用左list 終於扑到
多謝咁多個巴打
祝你地身體健康

用app 睇咪無廣告

大家用咩app

如果電話已經有adblock 重要唔要裝adblock mobile

down 老翻 ipa嗰啲死返出去啦

又多左廣告

Block 晒

有咩

蘋果動個app 廣告block 唔到

都唔可以咁講嘅，我好耐以前已經買左adblock，但係見fiddler個方法麻煩到閪咁，咪唸住down個ipa黎試下先，點知都係失敗唯有有fiddler個方法

段片就話三分鐘，我自己唔熟手都要搞成個鐘

連仔成功2.8.2

試下巴打提供個ad block list 先

我仲用緊adblock 2.6.1

原來用緊3.0.1, 要降2.8.2

講緊iTunes經fiddler dowload個ipa，行同步時話無授權，換左另一部機都係一樣。

唔通apple開始做嘢？

跟住 Power 巴打條片都搞唔掂，有無巴打可以幫幫手

我試過用Cydia Impactor入，卡係Generating Application Map，拿個ipa去diwia就係ipa有問題

個2.82係咪7MB上下？

今日開始block唔到

仲扑到

Fb page會用唔到 fb app一時時會reload唔到

我除咗睇唔到專頁訊息之外，其餘功能大致正常。

始終Adblock都唔係最好，
有時會斷左VPN，有D 又Block唔到，Block到都有行野係度

屌你老母連尼狗，偷左HKG＋做臭哂個Design

3.0版本用唔到
落番2.8.2用到一切正常係load得慢少少

我諗你應該係最後一批可以正常降級嘅user，樓上已經開始有人話降唔到（授權失敗）

唔撚係掛
好彩尋日的起心肝搞左佢

已降2.8.2 同 import 哂 d list,仲係block 唔到

我頭先降到用 itunes

加密Cap圖睇睇

reboot 完 電話好似得左

佢一向都仆街
由LIHK年代開始已經係
睇埋個樣，真係相由心生

夜囝

我啱啱先降完 仲得
冇唒廣告真係好爽

連條it 技術算唔算勁？ 連adblock 都唔夠佢黎

你喺LIHKG入面討論點block佢啲Ad，佢哋仲唔睇住你哋黎拆招囉

左邊乜都冇 mac機 點搞

下面條bar成日都時得時唔得

我係免費果陣已經dl 左，係就係降到2.8.2 但我同上面d巴打一樣，
一同步就問授權同步唔到，明明已經授權左勁多次
重裝都試過，都係唔得

俾多條link你參考：

太多嘢搞，又Share唔到嘢上facebook，硬食廣告了

有冇cap圖睇下

有廣告kill app 再開adblock 算

仲係唔得

惟有屌連尼住嗰陣大力啲

跟足個教學由3.0.1降左去3.0 邊到錯左

你copy錯左個number
條片個時未出3.0.1 copy再上一個先係

片段中指到明2.8.2 個version string係咩，咁都可以降錯...

搞足4粒鐘終於降到
終於唔洗瘋狂load廣告

我唔應該update. 佢又改左新廣告？

連撚住真係浪費哂我地d 時間

降到2.8.2 不過都係有廣告

你入晒list d domain未

Downgraded 得左

頂，頭先一睇，佢自動更新左3.0.1

只要PC上面嘅iTunes 有keep住2.8.2 ipa，就可以隨時裝得返

停止自動更新app （設定咗之後，以後需自己入app store 手動update app）

downgrade 返2.8.2 冇哂廣告

connect wifi 2.4G - 彈廣告
Connect wifi 5G - 暫時無廣告

好撚怪

只要個network唔穩，就會有機會出返廣告

今朝未訓醒禁左update all
好彩電腦有2.8.2

thx bro

話授權失敗個啲人，圖呢？

終於搞掂twitter share嘢上Facebook 嘅問題

暫時都可以，唔降級住

降左2.8.2 重新開機就冇哂廣告

3.0.1長開VPN食電，不了

我自己開唔開都差唔多食電

你係咪直接係.dmg到開個程式 我第一次就係咁樣會無料到
你要拉埋去application到開先用到
如果唔係咁我就幫你唔到了

一野降晒2個, 爽曬
其實adblock 好用定adguard好用

已經down定 2.0 2.8.2 備用

Lineage what time die ar

為咗可以share嘢上Facebook 放生Facebook 廣告是否不智？

跟上面條list block可以block埋facebook廣告又可以share野去facebook

強POST留名

唔知點解我Facebook依家唔係好用到。。。

domain加左有fb既落去係會一時用到一時用唔到

我要用fb page所以冇辦法，一定要唔開果堆domain

試過㗎喇，唔得

總之一有Facebook 嘅就唔得

唉，連尼住我屌你老母

真係浪費哂我地D 時間

我用最新版adblock
kill哂有廣告嘅app
之後開adblock
見佢著左vpn
再上連登/aastock都無哂廣告

唔係咁樣用咩？

粒電倒唔倒水？

我用過最新版 成日唔得

結果用adguard pro 用dns 開vpn 就ok
只是係 wifi <>cellular轉時要重新開過
電量都係用1%電

我都係用新版，6s plus 暫時唔係好覺倒水
個list 入面加左facebook domain, facebook app 又load 唔到嘢, 唯有放生佢

Block ad既人賤過狗

剩係放生facebook 個domain
無辦法

係咪你俾錢我買數據？

前幾日整完屌無啦啦自動update左個adblock

含淚

出vip咪大家歡喜囉

咪臭係

硬係就有個天堂2係底bar
一禁落去就去app store
點block
最重要係 你迫我睇廣告都俾d新意啊
淨係得天堂2 唔會轉其他

利申282

每個月寧願將啲錢用嚟俾vip都唔想俾個機會個垃圾台賺更多錢

P.S. SMT 6GB plan $298，唔開廣告啱啱夠用，一開實要再買數據，最低消費$50 500MB。

率之都係要block Facebook ，上twitter 嗰陣先暫時熄

連仔你好嘢

Adblock Down 返2.8.2 無晒廣告

今日三、四個字down返落2.8.2，無晒廣告

利申：電腦白痴

唔知點先查到appstore 賣app廣告嘅domain
加 嘅話會更新唔到app

加哂d domain, 重新開哂機都有好多廣告

會阻埋facebook
唯有唔用嘅時候關咗佢

用itools 裝adblock落電話度

Miss 左
連狗依家出VIP幾錢？

代表12.7以後嘅iTunes 版本無得down舊版app

iPhone 8 應該冇得用舊版iTunes，冇driver
只要唔小心喺電話Update咗個app就

裝番12.6.2禁實shift開iTunes 開個新嘅資料庫
之後喺舊資料庫搵番個ipa檔copy去新資料庫跟住double click個ipa檔load入iTunes再安裝落iPhone
搞掂之後關iTunes 再shift開iTunes 選擇資料庫簡番舊嗰個 見到錯誤之後搵apple software update 升番上12.7 完
利申係for iOS 10而你又臭手唔小心update咗嘅話
係煩嫁啦 鬼叫你禁錯

domain link死左 求backup

fixed

係好撚多廣告

終於搵到咩原因
事緣我上星期開左 ad block 個 vpn icon
出黎 開始發覺個 vpn icon
無啦啦會消失就覺得有d 唔尋常
照計 vpn 連左冇理由會熄
所以就懷疑 ad block 背後行死左 令到vpn 熄左
所以我就熄左 ad block 既 background refresh
咁呢一個星期 ad block 都冇再發生問題
vpn icon 長著

btw 我用最新版 唔係用舊版

新版好煩，焗你長開VPN，同2.8.2相比，會明顯覺得食電咗

APP明顯好用好多

Thx, 試下先

我發覺有時開左adblock入lihkg 會係咁wifi lte跳黎跳去 搞到block唔到

有時最明係駁左csl Wi-Fi後 Adblock會無效，呢期九巴有Wi-Fi見到個分別，但用屋企Wi-Fi就無事

用緊九巴wifi 冇問題

利申：新版

UPDATED哂 LIST1-2, 仲會彈
降級好麻煩, 真係要搞?

大家九巴 Apps 多唔多廣告？

我超多，有時開 Apps 仲有成頁

熄refresh 反而不會斷？

.
因為ad block 個原理係用 self vpn
將廣告 redirect 去番自己到
令到d 廣告出唔到街羅唔到資料 所以你先睇唔到廣告
而 self vpn 係 OS 層面 , 而唔係 app 層面
所以 ad block 只係 一個 tools 去開關 self vpn
而唔係用佢黎block 廣告
ad block 之所以要 background refresh
係因為佢想做到自動更新黑名單
咁呢d 野手動都得啦

This one?

開low battery mode自動disable background app refresh

慳電模式會無左Adblock ?

降到2.8.2真心好用，終於搞掂。

用左個3條 domain list, facebook 都係會load 唔
唯有 disable 上facebook

今日唔小心up左返上去3.0.1
Dummy von沒左又block得哂廣告同上到facebook
睇返沒開到domain list1 都block得哂
好神奇

發現部mac有個1.0 ipa

過多三日再講

今日完全block唔到 有冇人知咩事

連尼住好勤力架

其實用呢個方法可唔可以Restore whatsapp?
好想去番以前display username 既年代

升左11之後開始block唔到

暫時2.8.2都係唔見廣告

巴打係時候 update domain list

又有新野直接入App store api

google廣告好似都block唔到, 係咪佢軟件問題？
個domain list 明明已經有哂google廣告。

幫佢㩒左兩下
睇唔到link 直接down app store出黎

熄左wifi, 用返自己data又block到

唔明你講緊咩

App store有個新api
唔洗靠safari 直接彈個app store extension出黎
個新廣告就係咁

ios 11
唔好話lihkg, 其他app 個d 廣告都無一個block 到

升左ios11之後，個adblock成日會自己熄，然後個icloud syne load唔到，成日要delete左個app再裝過先用到，屌

ios11, 無郁過setting
今朝開始block 唔到

係咪新version傻傻地？
Ios11用最新adblock，一段時間會上唔到網
Facebook load 空氣

2.8.2都唔得啦 有新野

我用2.8.2喳
可能試吓轉用adguard pro

IOS 11
Adblock 3.0.1

你想易d 知係咪個Adblock 運行緊, 跟住下面我做既步驟開display VPN icon. 咁你會知係咪work 緊.

下面個video 我係IOS 11 + Adblock 3.0.1 下係無廣告.

唔建議直上iOS 11，重裝係最穩陣，我就係重裝，冇lag機問題、iCloud正常同步、adblock完全冇問題、開心扑柒LIHKG廣告，順帶一提，我係用adblock 2.8.2。

真係得番

24小時有條紅bra

我一直有vpn icon 都 有時block唔到

紅bra係錄screen先有

上咗11，都重用到

2.8.2 生還者

用iTunes restore 可以用返嗎？

Ios11
Adblock 3.0.1
完全無問題，乜domain都無加過，全裸

呢個方法就冇廣告

vip~~

試三個月先

adblock 好似work翻

好似係 冇用list 都得

其實paypal 比錢佢係咪會有哂你全名?

兩樣都掂
Adblock work 返
又買咗vip
應該有三個月冇事

用paypal俾錢，你paypal帳號中嘅個人資料（姓名同地址），收款者都會睇到。

高招

BTW off巴買唔買???

你入返paypal a/c，睇下交易記錄，cap收款人嗰到嚟睇吓。

???????

唔用paypal ac 直接信用卡比 再用tap&go得唔得

利申冇paypal ac

又要考慮過了

應該唔得啦
其實開個paypal ac就好易
不過堅係唔想比連狗賺

我以為你join咗vip

用信用卡俾，佢一樣可以睇到你全名

iOS Adblock 係咪block唔晒連登廣告 我見最底仲有一個 好un眼

LIHKG+

未
諗住裝買㗎喇先見到啲噉嘅嘢
好地地app store付款咪得囉

以前8蚊一年都可以app store比錢
依家188一年就要paypal

咪用住adblock先囉

Adblock life time
好彩之前限時免費果陣down左黎用

點計都好過188蚊 已經買到隻battleground

屌，我前幾日已經想買adblock,不過見連仔話出vip所以等
見佢188一年就即刻買adblock
就block唒

本身8蚊諗住試下
見到paypal不了

adblock始終有d 煩, 有時會斷左vpn, 又要影響上facebook

要一次過上晒啲同Facebook 有關嘅嘢先上呢到

hkg 免費
hkg+ 收8蚊去廣告

vs

lihkg web免費
lihkg+ 收188蚊去廣告

食水深到

x2

我disable左adblock一次再開返就無咗

巴打我仲係咁
可唔可以share 有咩 domain 要add

我用adblock 最新版 開show vpn icon 可以block 到

LIHKG Limited
利申 一樣商業ac

tap&go都睇到？

add 返之前巴打個list 就清晒

上左iOS 11問題？依家3.0版又work？
定係過一陣又唔得

咁人哋俾錢你，你睇唔睇到人哋住址同姓名等個人資料？

唉 算鳩數啦
呢8蚊 我豪埋俾佢。
我有時唔係想話大家，但真係有啲睇唔過眼
第一次離登果震又係係威係勢，最後分唔成變左膠登高登
然後plus仔單野出現，IOS無人撐，重要成班android user 唔關事user係咁話plus仔問題
你地問心 而家望返轉頭
歷史係咪重演緊？
呢一刻 屌鳩連狗有系用咩
佢咪又係當睇唔到 鬼咩 高登果條柒碌又唔爭氣
搞到連登呢到獨大 你地開post洗版屌鳩佢有用咩
你睇下出面班人 一樣有人話鳩你地比唔起 唔肯比
根本成班都唔團結 就想要個好既forum 講西咩
我自己覺得 比錢你賺 唔係問題
你要賺廣告費 都唔係問題
屌你老味 都唔係咁撚多啦下話
我真係識寫apps我一定籌棋整
屌佢老母 load廣告晒電晒data
On99 兩邊話事人都傻撚左 淨係食眼前果浸

唉屌 下面條野又出現番

adblock成日失效，個icloud syne成日load唔到，已經受夠

開心share

唔洗block
Block呢個就得

屌你益撚哂啲CD-ROM...

失唔失效其實係咪個app唔穩定？
基本果d google ads list一早有齊哂，
但都show ads, 係咪代表果陣vpn 有問題？
唔關list事吧？

Lihkg 有update 用緊2.8.2 有無影響

好多年無賣野，一般會見到Delivery Address，咁我咪用公司地址